[gay] 朝霞中吶喊的心事分享區 (69)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

好彩冇踩中

熱褲

只差一點點～

佢係超薄 比什何一種妝更薄 但個妹妹唔知做咩 幫我上到超厚

禮物

初初著唔慣

我有個怪癖
我覺得兩節色好正
泳褲背心個d呢

留名

點解眼影咁嘅色嘅

邊個

有毛就唔會？

我都覺得好正

正呀

跟miss示範

你淨係搽粉底

以前成日見
感覺健康多過sexy

睇住淨係屎忽白色 再加埋肉地 哇屌

成個妝除左條眉係用眉筆畫 其他由粉底到眼影 陰影之類都係用air brush 噴

化妝都去學埋
點解你咩都識

我都無

放屁好大氣聲
希望隔黎位聽唔到

反而手臂有

我都想學化妝
但我驚3分鐘熱度

演技全開
用兇狠嘅眼神bear住隔離

same here

冇隔黎

有右邊隔黎冇左邊隔黎

好值得follow

已經讀左四個月基本化妝 考埋民間資格證
依家學緊既係air brush + 特技化妝(殭屍 傷口 血果啲...)

正宇
你簡直識晒我想學既野咁濟

我好廢
樣樣都識少少 民間證冇用 國家果個先難考

打定底 希望唔會醉

好似好黑咁

被撿屍

起碼都識d

洗左屎忽未

手
真開心 我就毒起屋企

好似依面先係我化
唔識分左右

都冇人抱得起我啦咁重

夏天點著衫好

就地正法囉咁

又養金魚

木耳表示個新耳機好似只係隔到音嘅iphone耳機

唔準踢爆我

唔洗抱嫁喎

咁已經好好

但我唔覺音質好左

地鐵啲風係咁吹落我呢個短衫短褲到

就地

好似有個收音機係我耳仔播歌

學生哥留名

Face stat?

學生

no face 肥宅毒矮柒

Pmed

荃灣西去錦上路好似搭飛機咁耐

有無咁誇張呀

有

當你搭完十幾個鐘飛機之後，你就會認為荃灣西去錦上路係好幸福嘅啦

邊有機會搭十幾個鐘飛機

好想識佢

why not

安全到達香港

welcome back

依加：哪有錢
以後：哪有時間

大專

邊有大專讀

all pass 都有 IVE 啦

IVE仔

數學 中文

咁又hea 咗一日
咩都冇做過

校友

青衣大學?

再唔係 基礎文憑都得

成功嘅人生

讀基礎文憑不如直接出黎做野

有啲想做飛鴨添
唔知係咪個個都拎5呢

底薪得萬幾 邊洗5 中學畢業都做得

但佢都要睇英文

好叻叻

好想去飲酒
醉愛酒精

撿屍

face stat ?

中下 半殘身高 小肥

啲人話HKA唔洗太好

大把市場

想問魚巴 海紋同太陽石有咩用架

啱啱搭飛機個空少一睇就知係0

中下喎

岩呀我係

你中下

想學唱歌 但無時間

我下下下

唔係一直都學緊咩

無學好耐

呢度啲人咩都有學

上中下呢啲嘢無需太在意

屌我

點解
雖然好多一般樣我都覺得好靚仔

整容

仲有學好多野你唔知

做咩呀
又吃醋

發左脾氣？

好多樣衰

點睇出黎

tvb岩岩有陳栢宇同林奕匡

似

你做飛鴨?

好過你唔夠高

好掛住台灣啲冬瓜茶

Apply cold water to the burned area

識食

我瘋狂出水

太熱

咩水

係唔係得我覺得好濕好重

你講得唔清唔楚 我可以點

未出office咩都唔知

好想再去

巴打你好靚仔

我都想呀

咁慘

邊洗英文好
樣衰on9英文差都in到呀
d女interviewer整低哂個門檻
on99

仲做緊功課
做通宵好攰

黎緊 tbb 歎得好健康 丁子朗幾好j

打比愛人叫佢幫你加加油

加油

同意
而家d空少唔靚仔既

I know that feel

加油呀

好想繼續瘋狂食日本野

堆on9 auditor唔到最後改嘢
打字個班就變哂腦殘
入比佢amend出嚟第二樣嘢

依然好過你好多

屌死佢地

不過幾靚仔抵屌

去in啦

仲要present

岩晒

好灰
Friday night都要做功學

佢嗰邊係0823

即係好過六相好多

咁我灰Friday night病左冇得出街

約咗人？

冇人約

睇下到時英文拎咩先啦

點解
潑水節

咁出咩街

我唔介意po你張相上黎比大家品評下

一個人出街囉

潑水節

柏宇 黑口黑面屌死我

好想佢地用精水潑我

邊個黎架

益左你

好似係丁子朗

如果有日本公司邀請你拍百人斬你會唔會去？

唔會

我都就死

點解gay 佬會咁中意去

咩事

我會

咩節目

魚魚呀

一齊死q咗佢

咩死法最好

柏宇幾似 coat takeru

[url]

唔見左西撞bbg

美女與野獸最感動個位係..

點為之好
每個人嘅追求都唔同
最快嘅
最恐怖嘅
最舒服嘅
最靚嘅
最浪漫嘅
不過我個腦依家得殺人嘅方法
幾變態都有

最衰都係你

點解

因為你錯標題搞到佢地跟住錯之後佢屌過之後都係錯就無入返嚟

你想殺我想左好多日

好撚憎數學呀屌你老母
垃圾屎Probi

我教你

已經決定放棄了

打機狂贏 爽到噴

射左啦？

ff
夜空其實有控制他人思想既能力
當佢摸住人碌腸既時候
碌腸就會變左操縱桿
控制住該人心靈

漂亮

毒

我好腳

我見到我既影子

求花生

神婆二都話我好事近

me too

個0仔好可愛

一定係好得意嘅正太

放工

正太

下陰公豬

下 咁遲嘅

好夜⋯⋯

媽咪話考試就唔好返工住啦
我心諗 食又係錢坐車又係錢
唔返工點養到自己肥肥白白

曲線想你減肥姐

google咗海紋石個樣好撚靚

Mean

飛的
以下開放估算上環去屯門行西隧總價

依d月份預咗嫁啦

下真架

其實仲有好多石幫到你
天河 鷹眼 紅紋 蛋白 坦桑 紫龍晶 都得

420

趕三月尾出年報
仲要幾間
過咗四月我又休息半年

但買呢啲野好似好貴

無咁貴
依個價可以入埋大欖隧道去元朗再返屯門

過左有得hea
我瞓啦早抖

莓莓加油
i mean減肥

係 早抖

佢真心唔想我做
減緊啦

1000樓下點都有
海紋 紅紋 紫龍 坦桑會貴D
天河好平 佢可以令你增強自信

減唔到就屌到你瘦

訓到鬼上身咁扭曲晒

唔識呀嘛
你條仆街成日笑鳩我

我笑你係因為我寵你
我打你係因為我愛你

我揾唔到邊到頭邊到四肢

可惜嘅係
你好笑呀嘛

絕交呀絕交呀

好搞笑

你擺脫唔到我

係愛呀哈利

我成日覺得我對外會表達到有自信
但其實我冇乜 冇乜本錢去有自信

到

同居新生活

我都唔介意po佢張相上黎比大家品評呀

依到冇人了

我 韓江宇正式宣布 依到係我既 哈哈哈哈哈哈哈哈

hi

咁早呀巴打

老人家係咁上下

我都好老 岩岩飲完酒

比人撿左屍未

冇人撿得起我 自己搭車返屋企

叫我嘛 我撿你

不了

聽日12點約左地產 睡了 晚安

仆街
通頂做完presentation
死狗咁番到黎先發現原來我係下個星期先present

呀呀呀呀呀 搞到我仲推左愛人唔同佢打機

撐曾俊華啦仆街
屌拿聲 去龍和道支持一個支持831同23條既候選人？
屌佢老母2年前我地係出面做咁多野為乜？
仲要發撚哂姣咁 食撚錯藥呀？
不如搵人話我聽佢地全撚部都係臨記啦好嗎

我真係擰願林鄭可以當選 至少香港人仲有機會明白呢個垃圾選舉制度既不平

屌你老母而家d人比個咁既公關技巧呃哂
揀哂個所謂lesser evil 醒啦仆街
三舊屎要揀一舊冇咁臭？ 仲要追埋去做fans
做我特首啦薯片叔叔 我好撚鐘意你啦
而家仲要揀埋舊臭中之臭 到底係d人發雞盲定係個腦生係屎忽？ 定係跟本冇腦？

根本大家都是中國人 計較什麼？
將d錢千億千億咁送上大陸養垃圾啦仆街
人地落黎踩住你個頭笑你 你罵人反而比人拉唔好嬲呀

第日唔好投訴冇哂言論自由呀 冇得一人一票呀
民意話支持架

香港人？

著片叔都推23好似係

啱呀，班豬蠢過閪

好眼訓，邊個發明星期六都要返工呢樣野

汁屍係咩意思
俾人抬番去屌定點

好想拎外國居留權兼護照

回頭望伴你走～

由一開始都無對香港人有過希望
有決心嘅1/100都無

好好奇第時會點扑野
我連係我對左十六年嘅屋企人著背心/露兩點都唔敢

包裝得最好 最多人受

唔係話咩打麻雀出千咩

唔同
情到濃時佢除你衫你唔會care(好似係)

係嫁咩 我覺得都會好怕醜

啦 怕醜一件事
肯唔肯另一件事
適當嘅怕醜絕對有增強對方性慾效果

我覺得會唔肯添
就算肯都係會著住件衫 拎個枕頭遮住自己 熄燈

又要晨早流流起身返學

mt today

我試過朝早扯旗俾老豆老母見到晒

好鍾意返工

就係你呢D人做爛市搞到香港工資咁低

俾人除過

西莓又發癲

唔啦....唔要呀.....唔好啦~~~(超重鼻音)

超重鼻音姐係點

唔好la 變 唔好nnnnnnna？

係咪太早無人

醒咗 但想瞓多陣

通完頂仲係攰到傻

好凍

返工
幾時先到一點

搵人攬住你
成日通頂好易虧

我隻狗望住梳化老豆件衫又吠又喊左成朝
抱佢上去比件衫佢訓算
反正件衫又唔係我嘅

同你好似

乜野似

糖狗

人生已完
我生還既probi=0

考完stat
人生已完

一科姐

姐？！
我成板空晒
retake了

人總需要勇敢生存

係書圖館坐緊
周邊全部空位，但選擇坐個女仔隔黎 情況等如廁所好多個馬桶但個男人硬係要係你隔黎柯一樣
岩岩佢見到我月十

笑

見到我睥住佢搞到佢坐我隔黎 佢一個人霸左兩個位
屌我怕左佢跟住攞開自己d野比佢 但佢又好唔客氣霸埋我d空間架wor 屌佢

你好我是來叫春的

咁近城隍，都唔求返支好簽

P(survival of 魚仔in stat mt)=0

唔會肥下嘛

一齊叫春啦

你咁醒 唔會既

次次訓醒都好難受唔想再訓

求有d算
過2呀要

係心病

應該有嘅

Gym room好少人好嗨森

戴咗頂由頭笠落腳既帽

陰公

加油呀魚吧

我個地盤佬都唔知俾咗幾頂我
我當1算

去幫人慶生了

咁高興既事帶埋我去ma

完全搵唔到人傾心事
其實係有一個真係信得過可以比我打過去喊嘅人
但係人哋有男朋友我都唔想霸住人
始終我都知有第個男仔同女朋友傾計係咩感覺
我好似咩都冇哂

我地同你傾呀
我小計被帽咗4次

係到講啦巴打

佢點會咁忍心大派綠帽俾你

諗翻起我頂帽就想喊

睇熊仔頭新片
有d影子

講下件事啦

下?
又話一個月快樂?

我咪講咗我最後決定唔理佢囉

我諗搵翻我個post就知
唔想再提頂帽點樣戴法

派帽係咩感覺 如果真係同對方係soulmate既話即使係派俾人都會好心痛先係 因為大家既感受係connect架嘛

呢個就係我既感覺

會不斷諗自己做錯乜 有乜做得唔好 然後覺得自己唔岩拍拖
但諗真d係對方仆街仔而唔係自己

你係唔係叫佢跟你返屋企果個中學生

幫大家沖走下d負能量

帶埋夜空去係貪佢把口夠臭

攬攬

魯巴你呢世都唔會出到pool

就算佢幾仆街我都想原諒佢
我唔介意人點睇如果可以有機會我想想繼續

gay me ok？

訓得好爽

This is NO TUMBLR

如果出左，咁未唔會再出，咁都幾好啵

識咁諗就好了 think like a proton

Okok

你出左啦咩

咁一個月快樂都送頂帽俾你呀?
你點知?

佢個方向錯晒

屌你之前講晒啦
追po啦

慢慢黎啦巴打 搵啲野令自己分心下啦

好似呢到某嗰人咁

不過佢某日收完人皮人地就會飛句一個月快樂黎

話說閃光去左邊

咩方向？！

哪有post
你老......

唔係

天線方向

幾時發生架 又再次證明魚巴受歡迎

Too mean

你又咩事

閃閃在 啱啱應酬完朋友食飯

Uncle 多腦袋有問題

自從同屋企人嘈完

已經兩個星期唔係屋企食飯

Now you're just a scar a story I tell
Such an ugly mark but I wear it so well

琴日下午
放學行緊去mtr時又被人性騷擾

我好自重敬人 唔會搞魚巴

魚魚原來我下星期先present
不過蕁痲疹真係好少文講

以為你去左瞓教

同男朋友食囉

咁岩聽緊

yes
講asthma同dm啦
好common同多research

準備啦 好攰

同夜空食囉

早抖

你同夜空食？

你有濕疹都可以講嫁
eczhyma autoimmune disorder

我真係好失敗朋友關係搞唔好感情又搞唔好

仲要沖涼洗衫 入油
好掛住愛人

Time could heal your pain

同佢 WhatsApp

係到識朋友啦

Skype

true

我就係因為自已有所以先想講

人地番教會 我好想炸左個教會佢

btw 數神真心以為係我搞事？屌你呀？

本po第n次團飯

我又做你朋友

搵唔到人取替
日日有個人同你講電話facetime
會同你講早晨晚安會關心你
突然間冇咗真係好難受好孤獨

係WhatsApp 同佢講掛住佢，見到就識做嘅啦

濕疹同哮喘係我成世嘅好朋友

下個更可愛

順手俾頂帽你㖭

好掛住架仔仔 冇揸返工

未拍過拖搭唔到嗲添
btw早晨呀各位

熊

聽翻首distance又想喊過但唔敢喊怕嘈到隔離

通常asthma eczhyma allergic rhinitis 係一齊黎

讀 design 啲男仔通常一大班人一齊玩

雷巴好快有pool出嫁啦

出自你把口 男神

玩份project 嘛

屎眼痕幫我r

可愛

佢去教會係完全唔用電話 唔到夜晚走人都唔開

好後悔中4 冇跟佢去/唔比佢去 佢原本都唔係教友既

喊啦 喊出黎舒服啲

佢地幾fd ga , 而且有啲都幾cute

多p confirmed

5點幾喊我怕比flatmate打柒我
前日我先嘈醒哂成個flat

你有無喊得咁大聲

順手送頂帽

哇，原來佢189

持叔叔你男

呢到189？

呢張想點

唔係叔叔呀屌

當你發現自己戴咗帽打過去問係唔係真佢重講大話既時候
我諗會係呢世喊得最慘既其中一次

屌 我真係好撚想一槍打死我呀婆
乜撚野都扔 同佢講話D隔夜飯聽日會食 轉過頭又扔
同佢講又係到駁 屌啦聲
成撚日話冇錢用 明明政府同佢幾個女個個月比差唔多成六千加紙佢用 都唔夠
買野唔貴唔撚買 正一仆街

r邊先

Uncle 多我要遊車河
我想去兜風

旺拎

佢下邊有張下半身既相我即刻提槍入閘

後面個兩隻字係咩黎

佢犯左人性邊個罪

咁岩既六巴

喊啦喊啦 喊完好啲架

我係自己一個
Individual project

唔要叔叔同uncle呀屌

老人家係咁 我多數扮聽唔到就算
唔使咁上心

持佬

我屌你屎眼

哇

魚巴
個中學生靚唔靚仔
我見你話佢性騷擾你，咁佢應該唔係你鍾意既type

即將30？

好搏

黎搵我屌啦

26

引人犯罪

珍惜佢啦我就係冇珍惜佢後悔過一陣
我一月屋企人都走咗所以就算佢地幾煩都好都要珍惜
可能個天要我失去哂所有野學會珍惜我先會好過

想做私家鴨多
佢呢類型大把人要

四捨五入姐係三十

咁當然啦

26四捨五入即係0歲

好驚啊
正話發夢甩左兩隻牙

比人包

且行且珍惜

你係受精卵？

係起跑線準備鬥快

台灣熊

重新投胎

5月台灣6月馬來西亞8月再台灣
我屌你老母冇錢呀

佢都好搏

去得咁開心呀啦

好想去台灣

呢兩個地方都超多熊

我唔會珍惜佢 佢自己一個人可以搞到佢幾個女同個仔差D反面
同外人講大話話我地屋企唔養佢 到而家都要佢養番轉頭
呢個女人唔簡單 亦唔抵幫 唔係我呀姨堅持點都要養番佢呀媽 我一早開佢拖
雖然已經開過

的確

唔好去

5月去都平來回機票1400
酒店去返上次果間都係4-500蚊晚
又要Plan行程又要洗錢
我架車又要用錢

眼不見為淨

多叔叔好後生呀

台北 ？

至斃佢仲以為佢係屋企粒星呢
日日就係到廢人講廢話 得明又講呢個人果個人既壞話
我表妹啱啱收到我學校既conditional offer
佢老母臭系係到同我地講話我間學校垃圾 話個個人都可以入
我真係想即刻屌撚到佢上天花版 80歲都黎緊都可以唔撚經大腦

唔好住酒店住民宿

用身體換一晚住宿

係

叔你老母呀

咁我驚你要訓街

直接屌 唔好理
有啲人唔屌唔鬆化

你瞓我都未瞓

天使蛋糕係完美

26歲岩岩好

叔叔 我今日心情好差呀 安慰我

乖啦呵返

溫哥華年年一大秋中學畢業生想入大學都入唔到 同香港一模一樣
有D人連college 都去唔到 佢真係好意思講一句話人人都可以入
如果我果日唔係渣住架車

其實冇腦亂up都冇辦法
只可以當佢廢up

呵我

剷爆佢啦

我就黎激死啦多哥哥
我怕有一日我會開車撞死佢

左耳入 右耳出

唔制

你呀不了

我都想 佢成日講野都好到肉
一個字 賤女人
女人

西女人老公一樣日日祝佢嫲嫲早日88
之後分身家趕晒班乞兒親戚走

都冇計架啦
唯有就係扮咩都聽唔到架咋

你永遠唔會明白直男嘅心態同思想

屌返爆佢
你要爆下seed佢先識驚

好衰姐

你可以同佢一齊鬥嘴賤

未撚驚過

[家變撚]因為一個蛋糕我同老豆炒大鑊

LIHKG @ Android

唔夠人講就開第二個話題真係好仆街

好撚仆街

克巴

雞巴

果次佢話我表妹果下應該要爆 可惜可惜
果次係最嬲 間接連我都話埋 假假地我呢間都係呢到既top呀

我呀姨會罵我

做人定做狗自己諗

雞巴 （普通話mode）

有本錢一定屌撚柒佢

而家每日除左早晨同bye之外都冇野同佢講 成家都係 抵

全家族第二惡既我未經歷過依啲

巴打唔洗番工咩今日

雞巴通常夜晚先開工

我？ 宜家咪起公司囉
本來都唔洗 臨時話要整多張圖

巴打

而家開始要忍住唔開工番去搵愛人

咁你依家同啲人住係咪要寄人籬下

Hi bye

忍多幾個月就搬

做咩呀
克巴個名好劣lol

又係午睡既時間

你就hi bye Uncle
我做好心理準備架啦

做好心理準備乜野先

家家有本難念的精

其實閃巴個愛人係真愛人定ff??

真

唉d客好煩

又係出去學野時間

又係努力工作時間

想知姐

咁努力做乜 係公司賺咋 唔係你賺
扮工仲好啦

你就ff

知太多了

真人黎架

原來ow要比咁多錢去玩

其實姐係一隻PS4 game
一係等減價/收二手

係吉野家飲Starbuck 溫書

你地唔係pc架咩?

係呀
我指個價錢差唔多

點解要咁做

Starbucks 無位？

吉野家咁嘈溫到咩

你覺得starbucks好靜咩

講人話

好過吉野家

得我自己單機ps4

絕對好過吉野家囉

轉場我陪你玩
等減價

成件事好耐人尋味。。
佢一個人霸咗兩個位咁濟

去自修室

買唔起pc

貝爺

你部機唔得？
定係厭隻驚貴

agger

補翻俾大家嘅pokemon相先
係劣影 只係記錄俾大家睇

Pokemon centre

反射

好多J圖

就算正價我都覺得抵屌喎

未巴？

反射唔到我嘅應該

嗌雷巴啦
雷克都得架

濕曬

白鞋

雨田十兄巴

你係雞巴

買左啟元

雞你老母個波罩

前排新年特價

宇巴囉

係呀 百六蚊好抵屌

係唔係咁癲

正宇偶巴

乖

正宇琴日玩成點

我對civilization 6有興報D

槍驚？

[gay] 傑傑重來的心事分享區 （70）

死曬啦d人

呢兩日比較靜

現充日

秒覆正式開始

我有仔都唔係現充代表咩

加油 我會努力

哇 你難得得閒咁

係 雷巴

人又唔見曬

好肥 跑極做極都係有肥肉

你嚇走哂

執緊相同想一陣試下剪片

講起就嬲 聖誕特價買多左個黎玩
點知新年仲平

好賤

剪片好煩

66 bb

我一個人推爆呢個69

26頁姐

我唔會比你嚇走嫁

應該都係封面殺手

可唔可以唔好再擺熊出黎

咁俾我了解下你

可唔可以剃走汁鬚

大家口味

想試下
但我都覺得有啲煩

咁嘅年紀都要拍GV ...
究竟為乜

Dd先叫仔

試下俾人屌

1

2

3

4

56789

10!

pmed

幾大

雷巴番左黎未

豆哥哥去左邊

翻咗啦
佢話佢要消失一排喎

咁我取代佢啦

邊方面

Ae仲煩

old news

我無買呀

又唔洗取代嘅 個個都獨一無二

聽講civil6廢過5 咁岩我有5

學完野，開心

學咩

會 順便學野

其實點解d汁男次次都落完ky先含同奶

唔自爆

可能本身直 有味當食波板糖

朗豪坊好似好大件事

又回帶
我記得果期cc叔同村巴係咁貼佢
咁岩又記番起話西女人話佢老公連余若薇都唔知乜水
西女人係咁貼佢果陣我都有懷疑西女人係咪無咩留意時事，點解好似對黑警完全無一份厭惡咁

搵食艱難

ky食得既咩

原來朗豪坊係旺角，而家先知

我收你份人工係俾你屌架咋，我不是演員呀

先係重點

係 佢好正 my type

有錢有樣有身材

好想魯魯flirt我

我以為響tko

因為無房所以做所有衰野都要快,搞到唔睇前戲直到戲肉
仲要係飛住睇

有快有啦

買左新耳機綿

我都買左

兩樣野黎喎

好似有d係有味食得

所以我通常，再去解決

呢個功能好，不過咁多，都係，街外人就好似玩緊。

收音機音質耳機

fill in the blanks

吓，發生緊咩事，咩fill in the blanks，唔知你做咩

反正你木耳啦

CD-ROM 學填詞既機會黎喇

好難聽 係咪因為未煲

幾百蚊嘅野煲條鐵咩

[慎入痛痛] 強國女怒剪老公下體x2

成地血

所以未廢

岩岩都睇到
感到好痛

20歲廢青巴打去左邊？

廢野唔煲得咩

煲黎托咩

個屎忽

熊多P ????

肉疊肉

佢係我架

是日本人晚餐

想食

好過分

日本人

芫荽豆腐湯

是 日本人 晚餐
是日 本人 晚餐

成間屋都係香味
但啲唔靚

成口臭荽味先正

訓醒到宜家 頭仲好痛

第日男朋友一定要食芫荽荽

Agger 我個ex乜重口味嘅都唔食

晚安

永別了

我冇ex

同女友嘈完交佢依家叫我重新追過佢

LIHKG @ Android

on99

提起傷心事

ex 是大家的

你走！

朗豪坊果條梯

正宇你點會冇

閘住

我上次起apm試過一次
好在有扶實

我JJ很癢 可以進入嗎

利申: 豬

墨西哥一名鬥牛士，20日在墨西哥市演出時遭公牛撞倒，這頭頂著28公分牛角的公牛低頭猛衝，結果牛角直接插入鬥牛士臀部，造成他肛門附近括約肌受傷，也嚇得現場觀眾驚呼連連。

綜合外媒報導，鬥牛士羅密歐（Antonio Romero）在表演時失手，被這頭重達500公斤的公牛「Caporal」撞倒，接著憤怒的「Caporal」又低頭衝刺，用長達28公分的牛角鎖定他，無助的羅密歐倒地後又被頂開數圈，正好被牛角刺中肛門附近。

羅密歐倒地痛苦哀號，其他鬥牛士立刻引開公牛，讓工作人員得以靠近協助；羅密歐被緊急抬下場，火速送往醫院救治，結果證實肛門括約肌受傷，直腸處有傷口，傷勢不輕。目前尚不得知他是否已出院。

真正爆肛

POMED

Tales as old as time
Songs as old as rhyme
beauty and the beast

55

好感動

其實無CD ROM追POST

我之前會 間唔中睇下咁

好中

點解而家用屋企電腦上連登最底咁大片黑色

新人留名

face stat

第一集同個霧水情緣睇
第二集同西女人老公睇
第三集呢......

Hi 我叫雷克呀

炮友

hi 我叫肥豬貝

最好啦

肥矮毒柒仲要臭西咁咪冇囉

但你博學多才
Btw 韓文班學未

見你地冇反應我拎啲時間做其他野

你真係肥？
Btw 貝巴我成日係黑沙post見到你

正宇

你比個時間我啦 晏啲開個email for 教韓文用

新人你好
我都係肥

原來你係其中一個cdrom

都係西女人老公

哦

擔心下你自己嗰個仲好啦

好mean呀

我通常夜晚都ok
毒j冇嘢做 就你

大家有冇熄燈

打緊機 熄唔到

係街，熄咩燈

熄燈一小時

魯巴有冇相

你想點呀

咩相

你個日話去影相嘅

可能全部有樣

別想太多

走開呀 雨田！

Send比我睇

拎個emoji遮住啦！
我想睇

咁又係 又唔似你玩夠食夠

想點呀

sor9
唔問囉

形式上環保有乜9野用

死啦 我會唔會阻住魯婆豬出pool
但直接問拎全身相係咩事？

其實冇責任要解釋你知

正如你1001都冇責任開post啦

Pm

嘩，你mean左咁多既

正宇好mean

好怕我po左出黎被我
Fill in the blank time

咪啦 白痴
果啲相點會認唔到係你

有人護住你，一pm我咪會俾人拖去暗角打？
所以pm，不了；相，不了

句野唔係我作出黎嫁

Pm ok
果啲相唔ok
第二啲相ok

凍咗好多

Sorry lor

抱下你囉/

點解你地會覺得炸雞唔MEAN

呢啲天氣攬住熊最正

原來有人喜熊

就係咁先知咩係好野

唔好理佢

因為我唔係對住個個人都mean

熊正呀

今日冇出去飲嘢嘅

執屋

我間房都亂到pk 都放棄執
執完又係亂

搬完屋未拆曬啲箱

宜家住one room

同邊個同居？

gym time babe

呢度ge道德規管會唔會太嚴

你嚇到人地唔肯同我啦

無道德，好似啲動物咁周街條條fing？

同月同日生果個香港姐姐

你已有炸雞啦

Two ar

圖？

我幫你佢返黎比你

兩個1私交 ...

<<
為左夏天

有一個唔係

咁咪去其他地方囉

大隻腳

魯魯原來係0

好想手月

咩呀，而家係炸雞雷巴，再比我啵
咁我同雷巴就唔算得上啦

喂 唔好亂解釋句野ok??
你加返句野係你講呀～～～

好想cool牙

聽講c[sub]o[/sub]ol完會靚仔d

仆街 唔記得夜晚食左藥未

你指angel(?) baby唔識串果種？

佢想搞?

no 想搞基

好 岩岩數過啲藥
我今晚係未食

想識個真心愛自己既人就夠

咁你應該整容

Above mean 3 SD

唔撚關你事

下 六相陳述事實炸喎

全部都，不了
無謂誤會

我都係移師去兒童台識仔先

搶心你連一分鐘快樂都冇

我太mean被嫌棄了

由依家開始要戎mean

多謝擔心

快撚啲走
好行唔送

有分別咩

至少我有pm用先

mean 得幾好笑
雖然真係好mean

88888

呢度既真係勁mean 但你地mean我唔死 令我變得好堅強

呢句mean

唔好唔理我呀雷巴，我等食你餐飯

好彩仲有我依個清泉唔會mean人

這個年頭好心人都死得七七八八了

pm完食白果咪仲慘慘豬

好人先岩

我都唔mean
利申：毒

我岩岩先開始同某條仔chat黎 收皮mei

正宇你要做返自己啊
Mean先係韓正宇

睇緊之前post 俄國通靈節目，好正

好辛苦呀 我忍到好辛苦呀

唔可以呀
我啲mean氣係個鼻到噴緊出黎

我真係覺得自己好有修養 由細到大都唔會講d尖酸刻薄既說話

呢個世界有真mean同假mean

巴閉

咁我以為雷巴知係咩相嘛
上個post你仲同魚魚講緊

不過對住同真mean落去都不成問題

善良的小江宇唔mean人

點解對住我真mean冇問題 人地咁講我唔care 但你咁講我就care啦

對住我mean啦

你比左相人睇咪到你收皮囉

我早有預備當然p左少少

P圖p一世

p圖有乜鳩野問題呀

雞雞

沉水先 好驚踩到要開post

頭先沖涼個陣幫夜空諗定兒童台po名叫咩啦
「18歲可愛童顏正太處男中學生想搵男朋友 希望你係我嘅白馬王子～」

問咗韓巴未，你拎到佢批文先

你咪係連攻燦都要撐既.......

對唔住，我唔係正太

西女人好似有話兒bor

佢好樂意識你

BTW 我真肥

BTW2 你黑沙入左咩會

大家嘅mode都轉得好快

算唔算間接認同係可愛童顏

我都好樂意識你

佢扮下野姐

真肥 入左台灣人公會

我沒認

你都扮？

不如就等我識雷巴啦

唔算

無聽過雷巴話想識我...

你去馬囉，炸雞應該唔會吠你

佢吠唔吠我都唔關我事

都冇人想識你

點解我叫臭氧層

原來一個二個都私交

你都可以私交個臭氧層

我係休閒香港人公會有興趣就搵我啦

我GAME名叫賈雨村

有冇人睇左個外星生命
我見佢賣廣告賣得好恆下

穿左個洞 有缺憾
不了

等專家同你講
唔係

熊唔是咁的

無洞點比你屌呀

咁我咪同你好合襯？

我係豬 所以唔洗分

又黎

請自己

做乜姐你

100萬嘅問題：
如何同老母老豆解釋咩係雲端同點樣back up相
利申：淨係識用wechat

兩樣都係防患於未然

同佢地講：你唔需要知道技術細節

深夜打邊爐真係好正

其實我都唔知咩係雲端同點back up相

肥呀你

你咩年代

唔約我

又爆POST

靜左

都話以為佢知咩相先咁

召喚魚魚

我都係豬

食唔食肉？

真係唔識呀嘛

學囉 實有機會用丁

推

狡辯？